有冇人揸 26揸到腰痛頸肩痛？

日日揸長途番工，可以點搞？
啲姿勢可能自己唔覺
已經唔係揸啡呤

唔好揸

每晚拉筯睇吓有無改善

街車都會少少前傾的
加高向後手把
換櫈
較下個腳踏
換車

好，我試下先

哪有錢

轉巡航車啦

最緊要個人要放鬆
隻手要屈唔好申直 如果唔係就條路嘅跳動會喺手把直接傳落身 變咗人肉避震
我腳車一年揸咗1 萬5 km都冇事

出車頭一星期就會 仲要咩住書包 長途 揸揸下就冇